仲有幾個鐘生日，想乞句生日快樂。

好羨慕其他人有fd幫手搞生日驚喜

生日快樂

祝你少啲大人的煩惱啦

Happy birthday 生日快樂
自己都可以自製驚喜

多謝巴打
不過其實係因為以前比人地咁同我講話 我呢d係大人既煩惱 拒絕同我分享，勁hurt

多謝巴打先

唔好咁sad la
生日快樂啊

又大一歲喇 唔好講乞
生日快樂呀 身體健康

生日快樂啊

第一個留言比左你

連登有愛
多謝你

多謝你
巴打你都要身體健康

生日快樂
今年幾歲呀

歡迎加入連登大家庭
多謝你

生日快樂 希望你幸福快樂過依個生日

謝謝巴打
2字頭啦
老得好快

巴打你都要幸福快樂
如無意外應該會沉醉係ps4到過

生日快樂

幸福快樂過就得
點過唔重要

生日快樂啊巴打

其實有冇驚喜都唔緊要，簡單咁食餐飯就夠架啦

巴打生日快樂啊
我都想瘋狂打ps4

Thanks

啱
巴打好樂觀

生日快樂祝你孤獨一生

多謝
無錯！不過，首先。。。。

要有朋友

生日快樂呀巴打

多謝
一齊瘋狂打

多謝
已經預左
做個貓奴平平淡淡過一生就好

生 日 快 樂 ！

多謝你呀巴打
連登有愛

生日快樂 仲有半個鐘

多謝你
見你成日開post

sam日fast樂

多謝你地令我渡過今年係最多人講生日快樂既生日

我就唔係咁睇喇，如果有人幫我搞驚喜我實嬲佢一世
btw 生日快樂，得閒去海洋公園啦，難得免費

Thanksss

生日快樂

祝你早日出pool

生日快樂啊
生日要開開心心至係

打火星文仲唔係mk仔！

多謝巴打！

生日快樂

我都係，可唔可以又同我請聲

MK仔fast都未識串呀 仲有係絲打

做咩事會嬲
你d朋友會整蠱你 ？
多謝巴打
係喎，去下都好

點解會知我未出
多謝！

開心最重要
多謝巴打

生日正一正皮畀你先

小弟性格毒，可能會唔知畀咩反應好，所以好驚有人同我搞驚喜

多謝巴打先

生日快樂啊巴打，身體健康，開開心心
3月9日係狗鐵抽中左生日獎啊！記得星期日帶身分證去拎啊

你啱
唔好意思，多謝絲打

多謝你

哦 比你咁講，諗諗下好似會好尷尬
平平淡淡食餐飯都幾好

唔準笑

仲以為無人理，點知咁多巴絲覆 多謝各位 連登好有愛

真係㗎？多謝巴打提醒

你都要開開心心，各大家早日脫毒

幾個鐘咁早都上黎講

生日快樂

生日快樂 以前就好期待生日人地會搞驚喜 宜家齊人食餐飯都好開心

係呀
都幾多嘢送，唔好蝕比佢
早日脫毒成功

Sorry囉早得濟
多謝你

我兩樣都未試過
Btw 多謝！

生日快樂，去玩下啦

多謝你
聽日會狂玩PS4 爽呀

乜原來有啲咁嘅事啊，早知當日生日去海洋公園順便去地鐵拎禮物啦

thanks bro

真·生日快樂

佢每個月抽唔同日子架，仲要星期日先有得攞禮物
要撞啱日子先得

竟然再返黎post多次
感謝

我啱啱上網睇咗，真係唔錯，都幾多嘢拎
最抵係30日任坐

Btw happy birthday
過咗12點啦

見你咁慘俾個正皮你

生日快好阿巴打，希望你工作順利。讀緊書就學業進田。
出到街溝死女，左擁右抱，為所欲為

進步

生日快上 其實大個左更多煩惱

生日快樂
過多一日就到我
希望今年開開心心

無錯 爽死
正日啦
巴打生日快樂

多謝

Janam din diyan wadhayian!
南亞仔祝你生日快樂

多謝曬巴打

多謝巴打祝福
求其中一樣都好

生日快樂

btw 頂幅圖好9

Agger
親身體驗到
所以每日可以開心過已經好好

多謝你
咁我係到預祝你生日快樂
可以同你愛既人開心過每一日

多謝夜神月

唔好咁sad啦生日快樂

生日快樂呀

Thanks巴打

巴打生日快樂

你個名 Juno
幅圖有陣淡淡的哀傷
Btw多謝！

別問我是誰
多謝bro

高登不了
連登有愛
多謝

知道我係邊個你會驚

巴打有冇諗住點慶祝

新一年要學識樂觀
多謝巴打